求大板景點好西

下年6月左右打算去大板
第1次去日本
想問一問有咩要注意
同埋有咩必去景點
必食好西
環球影城都打算會去
點樣玩先最抵

大阪*
sorly

金龍拉麵
北極星蛋包飯
一風堂
Makino天婦羅

心齋橋
梅田
聖瑪麗亞觀光船黃昏班次同附近個摩天輪
環球影城
今昔館

去youtube睇andy哥喇

上網都有啦

飛田新地
大把西你揀

多謝清
你係唯一一個認真答既人

同男朋友去